其實笑公務員宣誓嗰班弱智係咪仲讀緊中學攤開隻手問老母攞錢

你老母唔宣誓無糧出點養你地班社會垃圾
遲吓政府掃地外判都要宣誓你老母就無工返
可能要開地攤黃店做雞先養得起你地班傻仔

我諗遲啲大公司都要宣誓

你只要攞納稅人錢
我就有資格屌你笑柒你

條氣唔順咪 quit 囉

老鳳認同

是

咩可能黃圈不嬲大把天使做雞啦

其實靜靜雞宣左無人會笑啦
班友又要上新聞又要po出黎話自已幾慘幾委屈幾愛香港
但個個月袋四五六皮

我真係想知你打咩工 希望遲下政府外判job比你公司做 又或者要用公共服務都要宣誓 你遲下唔使食回力鏢啦

宣咪宣 同時有唔少人唔宣而辭
所以咪撚咁大聲咁理直氣壯

事實係好撚委屈 你估班黃絲似班細蚊仔唔使返工搵錢 鳩fing fing問老母攞錢去外國讀書移民咁happy咩

班友唔洗做，大把錢。講咩都得

你老母係臭雞我就知

講得好岩，住公屋班仆街深受政府福利補貼，無理由放過佢地，一定要佢地宣誓，冇肯宣誓即時扣15分搬出

支持你啦 我覺得做香港人都應該要宣誓啦 唔係應該踢鳩走佢地去做政治難民

你痴咗線？無啦啦提老母

條友勁無禮貌

堅？

下一步批鬥對象應該係老師
但老師唔係簽張廢紙咁簡單，仲要親手灌輸國教科畀學生
等睇到時自稱黃嘅通識老師會點揀

樓主讀緊中一？

全港小學中學都係納稅人比錢啦柒頭

應該全部係大渣哥洗碗+少年股神
唔使靠屋企

咁易就露餡又浪費一個acc blocked

未必嘅 理性分析姐

有錢咪走佬無錢咪宣誓
我諗大部份人都唔係on9 你唔宣誓 又無備用offer 到時仲要俾番埋黃衛兵笑番轉頭添